好撚多黑警入左蘋果大樓

冇人講？
tvb直播緊 成件事好撚痴線喎
係唔係想掃哂成個蘋果

想上去偷資料

痴撚線

唉

訂閱會員資料

屌

係唔係諗住拉哂成個蘋果既staff

營救肥佬

推

屌你老母成百幾二百人去踩場
食屎狗

痴撚咗

其他地方真空

想拎走晒全部資料

班散仔行黎行去，其實知唔知自己要去做乜

出糧就係做依d

知就唔做散仔

推呀

最多資料既應該係cctvb D咸豐年新聞片段喎

仆街

個Order 就係做Show

去行街gup女點解唔去

總之搞到你做唔到生意出唔到糧
之後再入埋你勞工處

訂閱會員資料，之後有殺錯冇放過？

Tui

做乜9

員工唔見野邊個負責？

蘋果live緊

第一個拉689先

李桂大盜演幾時出黎

我覺得係訪問資料, 線人資料

食緊早餐，最尾黎拎個尾彩

會print出黎擺枱頭？
你估呢度政府呀？搵個粉紅色cover夾住呀？

夜晚先出來9up

軍警接管新聞機構

我估唔會咁on9留低

蘋果一早做好哂準備啦

H

正名：蓋世太保GESTAPO

呢啲資料無乜可能留底 蘋果咁高危

Push

屌 黑警死全家

台灣都危
Cloud去美國，叫美國交資料啦

搜查蘋果線人資料

枱頭拎到疊陳李張王何既人名表

我就唔信蘋果會咁醒

軍政府攻入傳媒總部大樓，以為自己去左第三世界

不過今時今日既香港真唔駛驚訝，唔好再信香港返到正常啦

有冇記者趕緊去

玩完

蘋果live緊
有冇人知黑警show左搜令未

你估佢淨係掃你紙張文件???
咁多人入去淨係企係到做保安???

蘋果日報office 會冇記者?

屌你老母

電影情節
幾多個鐘内返唔到屋企同線人報平安
就會將罪證公開

好驚哦

封報喇，聽日仲有冇得睇？？

睇直播，班散仔行行企企咁，其實佢地知唔知入去做乜

今日唔會再有人去啦！

蘋果fb有直播

國安法好似唔使show

好撚痴線

btw 蘋果係咪行WFH？
其實呢d WFH都得，反正都係access cloud

知名五毛

封鎖現場啩

啲狗其實係咪認為自己去緊恐怖分子大本營咁

啱啱live記者話，有問班狗，班狗未能出示

無出示過手令

肯定係搬電腦之類既野走搵所謂勾結外國勢外證據

Yes

蘋果呢d高危身分
正常都唔會留資料係香港啦

無法無天
想震懾哂啲人做順民做愚民

依家同全世界講
一國兩制早就玩完

最少應該全部Email都爆哂先會收手

問題係一般員工嘅私人Email佢哋爆唔爆到

都on9，當肥佬黎係蓬佩奧黎拉

加速師

咁多人入去,想播毒???

新聞自由

七一之後相信蘋果有心理準備比共產黨搜

人多踩場原來真係大撚哂 黑警我屌你老母

拎部ipad出黎話用外國服務

唔會個個知
否則一早傳左出街

只會最高層果幾個知道
一返工就下令成班人出動

thx，又block一隻

黎智英同佢兩個仔全部拉曬雜總仲未知驚

點解要俾popo入蘋果日報私人地方？

以為自己SDU

擺明話俾國際知香港連新聞自由都唔會有
仲想搵錢既外資唔該乖乖地行中共果套

攞哂啲資料同contact
全部人告哂國安法
唔告都大把方法搞鳩你

邊單訪問同咩料？

係國安至真

.5

想connect 光洲事件？

國安法呀大佬訓左幾耐呀

Email放邊server？
定係用3rd party email provider

唔好白色恐怖得唔得

開始偷人地抬頭啲野

用黨安法乜都囉得
格硬爆哂你既電腦系統都得

純粹曬馬

仲同極權問點解

好彩一早諗到呢步
用左假email假資料登記

擺明硬闖啦 200隻狗喎

btw，入親去既黑警隨時會俾美帝制裁

國安喎

其實如果放台灣就安全得多

訂新聞睇都要自己嚇自己
香港人

訂閱蘋果就顛覆國家政權
最怕佢唔敢

邊有人俾過？只見過百人格硬衝入去拉黎智英

撚識佢老鼠咩

有得唔比？
軍政府喎

一路好走啦，好彩冇課

勾結係假，蘋果反共先係真。
佢要揾爆料人，記者資料，會員資料，之後莫須有

睇新聞有咩問題

方向正確

信用卡過數紀錄..

自我審查

蘋果LIVE 返蘋果成件事好可悲, 做LIVE個個見到自己返工地方比人抄家咁, 心情係點

蓋世太保做野

sor 打錯字搞人地枱頭啲野

轉巴打留言

士燮
• 33s
依家逐張枱搜,

似乎係一搜到「__ ___ ___ ___，____ ___ ___ ___」物品

就會再用國安法拉記者

香港早已進入白色恐怖年代

好快話強烈證據

封

但可惜香港人仲防疫唔攬炒

睇人枱頭d紙 拎隻手撩兩下就行開 做乜鳩

你正賤畜

啲狗都唔知自已要搵咩咁

又浪費咗個account喇， 5毛狗

正路online payment 用stripe/ 其他payment gateway唔會囉到信用卡資料
最多最尾4個數字

插....

好撚叻wor

曬馬

我係外資即刻走人
會無啦啦有軍政府入自己公司抄家

冇人講咪你講囉屌你老母

都冇得驚啦 玩咁大
689都訂閱蘋果

搵得咁撚HEA 擺明鳩做

CLS 遲啲會唔會睇報紙都俾人拉

連STAFF既位較搵，又唔係開電腦
期望搵到咩？

似係高姿態威嚇多

拉都拉頭號fan屎689先啦

冇課金都叫5毛，好野

又可以block一隻

已block

揭吓睇吓有無現金

你夠係連登會員啦驚閪咩

肥佬黎同員工仲會唔會咁蠢仲留野比人做
不過班狗實求其搵d所謂「證據」屈肥佬黎

主要目的想要令香港蘋果停運，不過仲有台灣蘋果做back up

其實689先係帶頭果個

你唔去阻止

DLLM黑警

push

去羅，影底點名
到時出糧出現金啦

藍屍狗死全家

搞一搞阻人做生意

班柒頭係咪諗住會搵到美國佬過數比肥佬黎張收條啊

或者睇下有無靚麻雀，成副拎走

搵光時旗、標語，搵到就拉個職員

呢d 唔係叫白色恐怖
國安呢d 先係白色恐怖
我只係提出有咩資料值得搵

點解你唔去阻止

以為香港蘋果停運就可以瓦解？

似

支那式反制

反製

全部抄曬牌

唔係諗住搵美金現鈔？

好嬲撚全面進場

得閒係到好嬲 上Twitter推下好過啦
做左既繼續 冇做既收爹啦嬲你老母咩

呢件事=新聞自由玩完，嚟緊英美制裁就好睇，今次係超光速加速嚟

Twitter

無搜查令？邊個法官敢批？

武統台灣前,
中央決定先武統香港新聞界

蘋果有直播

聲稱有手令

敏感資料應該放晒喺台灣

好嬲好嬲

唔好理咁多啦

被制裁完 搵人出氣
好明顯 拖埋成隊警隊 去一齊被制裁
真喺陰毒

隻隻狗都話跟order做 叫記者問高級d 咁就唔駛上身

點會無準備呀，國安法都成個月啦

就算平時都要驚同事會搞自己枱面櫃桶架啦

不過班狗實加料屈員工者

on9 黑警.. 每個位撩幾下就走, 擺明做戲

港共以為無哂傳媒之後
香港就再無人會出聲

陳慧敏,張潔宜,吳重儀,蘇惠德

等指示

宜家仲講搜查令

好撚癲 搜查令都唔撚使

CLS

條惡法萬能, service provider 有公司係香港都死
唔知D server 係邊

你係蘋果，你唔奶共，就係問題，罪名罪證可以隨便

國安法出咗台咁耐
畀咁多時間你清空
如果今日踩上蘋果都仲有重要資料畀狗攞到嘅話
我會對蘋果好失望囉
希望蘋果手足無事

你老母做雞俾狗屌

肥佬黎預咗，所有機密嘢一早唔係大樓，其實中共咁做只會令香港人更憤怒😡

物品呀
姐係好似黃店連儂牆貼文宣咁
見到就鋤鳩你

中共嘗試同美國鬥大力

689

痴線

幾乎想蘋果摺埋，聽日停刊咁款! (希望唔會有呢日!)

強烈建議微軟收回黑驚啲WINDOWS licenses

隻隻狗都十問九唔應

仲搜查令

人地用國安法要搞你就搞你啦

回血劍

大陸想充公黎智英副身家

國安法好似黑警高層自己批就得

你訓左成個世紀？國安法唔需要搜查令就可以入屋爆你

驚閪咩on99

PUSH

國安法唔洗搜查令

立場 會唔會係下個目標

律師未到場，無搜令無罪名咁搜

蘋果可唔可以去法院申請禁制令，禁制警方未有搜令前行動？

係
就算無 都大把紅官會批 所以有無對件事影響都不大 佢要入就入都唔係新聞

放心，搵唔到都會加料落去話搵到

支那式做法係人都知

連登仔係咁
做個會員都驚

Pin

我驚之前有d 打格/背面 受訪者
如果攞到佢哋資料, 或者未打格原片 .....

東廠做野，洗理咩搜查令

呢個好多機會

又係李桂華

成班柒頭問又唔講，鼠頭鼠腦，淨識得撩人file

Feel到政府有d自亂陣腳

物品都係新聞材料黎....唔一定係要相或者影片
當然, 要老屈, 冇野好講

限聚令廢除左喇？ 陣間有蘋果員工中左肺炎點賠 ？

講搜查令
條閪法甚至話特定情況下搜查令都唔洗啦

瞓咗十年？

國安大過法院
FF小陣

被藏毒
被兒童色情

樓主竟然睇CCTVB

做比美國睇嘅姐

佢話你有問題就有問題架啦
咩叫人治先

股市有冇停牌？

條友會上第幾輪既sdn？
佢真真正正執行國安法喎

你知 我知 單眼佬都知

條友應該上左都無用 擺明呢世都唔會走出大灣

員工枱個啲poster全部都可以用嚟做證據

痴線
洗唔洗咁多

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

裝下偷聽器。

好反感 最憎人搞我啲野
唔見左野點算

可能倒轉，有員工係隱形傳播者呢

目的都係想偷新聞source同收蘋果皮

師兄你又訓左成個世紀？你仲以為香港有法律呀？

咁樣，蘋果就唔駛 call 律師到場啦
既然蘋果都會 call 律師到場，咪諗下有無其他嘢可以同步做

會唔會以後都冇蘋果日報

唔好咁淆得唔得

中學早會返課室

屌你單嘢咁爆
歐盟同英國一定要制裁中共

係拎會員訂閱資料又點
同初選一樣咁多人
係咪全部都要拉

劇社會長

洗唔撚洗咁多狗呀
721又唔見人

而家香港仲講法律架咩

咪淨係諗自己先啦

模型玩具果D斷手斷腳就梗ga la

未開箱的全部伯比人破處

係公司食緊早餐 見到新聞播
又唔見有人講

唔會唔見野
只係多咗d偷聽器姐

20年8月啦
香港仲有法律咩

咁樣阿sir 為左國家冒上危險 好擔心, 好擔心。

唔俾記者入呀

咁蘋果都話搵律師到場啦？
而且畀人打，唔係完全放手唔擋囉

心肝寶貝黎

光速主義

埋位真係要check check

今晚開香檳🍾️

屌佢老母

新聞自由蕩然無全啦，仲邊有日係香港做生意

根本可以老屈

宣佈制裁無耐就咁高調拉人
證明佢都真係好撚嬲
決心要繼續推香港落火坑

梁振英都有份喎

又可以block 多隻

香港市

國安法好似係唔洗搜查令就可以搜

五毛狗買到個4個數字既acc?????

咁又點？

你睇下就算蘋果大樓比人抄家，班記者照live照做嘢

應該有哂後備plan，台灣蘋果做back up

就算宜家拉埋班記者、職員都仲會run到，不過仲有幾多成運作到就另計

國安法之後你唔係仲覺得可以生活如常掛

有咩問題

「警務人員可向裁判官申請手令進入和搜查有關地方進行搜證。在特殊情況（如緊急情況）下，助理處長級或以上警務人員可授權其人員在無手令的情況下，進入有關地方搜證」

搜查令就算唔晒法官都要助理處長或以上批啊，阿處長好耐無現身，咁邊個助理處長咁唔好彩又offer for制裁？

訂又點
唔好on9

邊個訂蘋果 即係邊個犯咗國安法 資助港獨組織

回錯po sorry

《香港特別行政區維護國家安全法》除執法部門香港現行法律所准予的案件調查措施外，還授予了警務處國家安全處新的權力。法律規定，警務處國安部門可以搜查可能存有犯罪證據的處所、車輛、船隻、航空器以及其他有關地方和電子設備，不再需要經法院批准。警務處國安部門經行政長官批准，可對有合理理由懷疑涉及實施危害國家安全犯罪的人進行截取通訊和秘密監察，不再需依照此前香港《截取通訊及監察條例》規定需法院手令才可截取通訊。

屌你做Show

訂咗咪代表你係黃再逐個清算

係

國安法雖然唔駛搜令
今次高調搜蘋果咩原因
你知我知單眼佬都知
但係由頭到尾班狗好似都冇講過咩事就成班入哂去

條閪法就係大權到咁

全部訂左既都有機會犯國安法

好明顯係條氣唔順
搵人黎出氣

估計無限期查封總部
印唔印刷到都成問題
可能變網媒

咁驚乜 訂左唔代表乜野

睇live勁撚多狗

有冇諗過個ac可能已經唔係本人

依家係最驚佢會唔會拉埋立場新聞。

軍政府已經唔會再做戲
擺明話自己大哂

屌你老母 正經嘢唔撚做
成咬住唔放 狗閪一樣

佢地fb個hashtag好撚嘔心：#只要仲有一口氣警察必定捉到你

屌你老母真係好撚嘔心

摺得啦 打呢份工都有機會被入國安法
林鄭比人搞完好撚嬲

網上都好過冇蘋果日報睇屌好撚驚

好漠睇唔到，有無人睇到阿sir 博頭寫左咩

訂閱資料相對無乜野
黑驚要搵黃絲去IG 睇邊個FOLLOW 已經得

佢搞APPLE 主要係搞新聞自由

點會唔敢

早十幾廿年可能好大影響既
宜家有哂apps / facebook，印唔印都已經唔重要
不過唔識用手機個班銀髮族就麻煩d

都話回錯po咪再推

邊有廢老連手機都唔識

入黎為左睇呢段

好似唔需要搜查令

成班黑警，屌你老母

同意

到時689再分唔到a1係邊篇
佢會唔會嬲豬

咪傻

以家咩情況
啲資比人收晒？？？

好明顯係因為鄧炳強被制裁後搵蘋果祭旗

呢個search得到

知道入去做乜嘢未？

咪係屌拉哂幾十萬人囉

黎做SHOW之嘛

坐咗幾耐 知唔知國安法等於皇馬掛 萬能㗎屌你

肥佬黎係因為去過美國遊說先比人咁大陣仗搞

再者要輪都係gphone個班先。

立場就可能用其他方法搞

劇本未寫好 前日先制裁

擺明老屈

其實唔洗影入面啦 啲狗黎親蘋果都懶客氣唔敢郁手，不如襯而家逐隻狗影大頭算

見到D黑警好撚得戚咁既樣 搞爛左香港 佢地又會生活得好好咩

唔知老豆有老花睇唔睇到

準備曬膠箱收「罪證」

Omdb

成班散仔被人叫去做show
真係好撚肉酸
有人唔做去做狗

梁振英都訂左

肥佬黎押返辦公室

佢哋之前咪大大聲話攬炒香港佢地都照有糧出

幾廿人陪肥佬黎去廁所

封咩撚鎖線呀街咩

去個廁所都50黑警陪同

佢要做場大show，懶係有證有據咁

其係真係好撚肉酸

因為最近啲官員比人哋制裁咗
所以中共一定要搵人祭旗 基本上可以話係攬炒

如果拉埋gphone 嗰班嘅話 美國佬一定係南海嗰度同你打仗

港共： 唔好意思，今日邊個採訪邊個拉

拉人入去辨公室又即刻出返黎。靠嚇同遊街侮辱人

又一次印證721絕對係官商鄉黑既勾結

國際見

佢梗係識同你分. 普通人手足咪拉. 自己人咪唔拉

受訪者、線人資料

仲係人公司set封鎖線係咪on9架

無人講咪你講

唔好呀 人地老人家黎

無限期真係可以變相終身監禁
仲有一大堆人被查
就算變成網媒都好有可能要另外開一間(有可能係PLAN B內計劃)

推光復香港 時代革命

又準備搵到竹枝等攻擊性武器

推請加入twitter 戰線 每日只花30秒。 30秒都無既就抵你做中國人 - 分享自 LIHKG 討論區

係都要搞爛香港

私人地方set封鎖線都on9啦

咁多黑警是撚但一隻放低張紙仔入你數都得

替黨高興，殺雞用咗牛刀

呢次大檸樂

唔知以為黑人洗劫案，洗唔洗咁多狗衝出黎？

班狗又發癲

有D嘈吵聲

律師都唔俾入

求其揾條警狗簽都得,係都會唔出示,呢班畜牲又懶又蠢

好撚嘈 成班爛仔

白衫狗最惡

好撚似D MK

驚鳩咩屌你老母 死毒撚乜都驚

膊頭有冧把，快啲mark低

白衫完全無EQ

蘋果工程部去左邊呀
我要熄冷氣開暖氣呀，好凍呀

有冇人影佢嘅深藍色口罩靚仔樣 想表揚

白衫都成個MK咁撚樣屌你老味真係呢

律師話手令唔包大樓。。。？

好廢 得個惡字

點會冇
但正常毒果都會有準備 用完就銷毀

搜查令冇包括蘋果大樓
live現場律師講

搜查令唔包大樓。。

又屈人自願合作啦

我都聽到

有包埋就已經搬晒啲文件走

壹蘋果大樓定壹傳媒大樓？

痴撚線 頭先係度睇staff枱面d嘢

200軍警殺入大樓，接管香港唯一溫和反對派傳媒機構。

壹傳媒

無搜查令但搜查文件

單眼佬

屈你

小丑見記者

咁搞得你一定有準備啦

搜緊嗰棟係壹蘋果大樓
唔係壹傳媒大樓嚟

無㗎啦，黑警喺警署都偷冰啦

一樣諗法！

搞唔掂肥佬黎就拉埋佢兩個仔

唔同架咩

壹傳媒大樓喺對面街

原來有分 真係唔知

搞慶個場

日後申請政府庇護 理由係訂閱左蘋果日報

改圖？ 唔見有

線人資料

李桂華話會快啲搜完唔阻傳媒工作人唔笑你啲低級下屬都吠

古早法泡製，移九族

咪係

咁樣搞一搞
原本已經開始變番港豬嘅香港人又開始清醒

fake

係真就好笑，
即係有人奶錯袋底，
俾晒相我地做文宣

唔可以偷懶了

d低級狗隻隻都on99咁

應該係諗住抄家
一網打盡
人質式報復

用梯影即刻淆撚哂推後封鎖線

全撚部都係黑警

夠膽就玩大啲
將肥佬黎全家送中判死刑